發現我隻貓好似生貓癬

岩岩幫佢梳毛，唔知係咪梳得太大力
梳完之後我發現佢無左一忽仔毛
但梳梗個陣佢又無掙扎叫個啲
睇翻梳出黎個汁毛都好正常
之後我就上網睇發現同貓癬好似
想問下各位巴絲呢啲係咪貓癬？

係

快啲全屋大清潔+消毒

買癬患清俾佢食
同埋用麻辣洗幫佢沖一次涼

我之前啲貓都有，沖完再食個幾星期癬患清就冇事

我隻貓試過,開頭以為佢hi到AA膠水, 硬塊+甩毛
跟住知道係貓癬
將個位剃左毛, 噴藥水, 幾日好返
不過生過癬唔會斷尾, 有次同一位置復發, 不過範圍好細, 發現得早, 再噴藥抑制

唔該晒

睇醫生啦仲聽上面啲on9講自己搞
有可能係真菌感染

癬就梗喺真菌引起架啦

噴邊隻藥水？